Title: Eugenio
Date: 2006-02-09
Category: Lituania
Slug: eugenio
Author: Karim N Gorjux
Summary: Il sito su Eugenio ve lo dovete assolutamente leggere, gli Italiani all'estero sono sempre i migliori, nel bene o nel male non restano mai anonimi. Alla domanda postami riguardo a cosa voglio[...]

Il sito su Eugenio ve lo dovete assolutamente leggere, gli Italiani all'estero sono sempre i migliori, nel bene o nel male non restano mai anonimi. Alla domanda postami riguardo a cosa voglio fare a Klaipeda... beh è ovvio che qui non ci rimango più di tanto. Di Italiani che hanno vissuto qui c'è Davide, che se andate bene indietro con i post vi potete leggere quando sono arrivato etc. etc.  
  
Davide è rimasto bene o male 1 anno a Klaipeda, da quanto mi risulta, la sua schiera di amici era composta da 1 ragazzo e X maggiore di zero donne. Io non ho un amico di sesso maschile qui a Klaipeda, tutte le amicizie che ho sono solo esclusivamente donne, L'Enrico famoso che abita qui non l'ho mai visto uscire con un amic**o** nelle serate in cui ci siamo visti, anche gli altri Italiani che sono stati qui in Erasmus hanno vissuto la stessa situazione. W le donne.


 Link: [La vita di Eugenio.](http://egn.altervista.org/)  
  
  
adsense  
  


